終極IQ題，港人返大陸既原因（估一遊戲）

5頁開估

咪答on9野黎推到5頁等我開估

飛行棋？
666返大陸？

秒

On 撚柒鳩

開咗估未？

蟻多嬲死象

答案係海陸空軍棋
因為海（港）陸（地）空

up乜春啊你

終極IQ題，港人返大陸既原因（估一遊戲）

LIHKG @ Android

樓主根本有語癌

秒撚左你就認啦柒頭

欣賞樓豬既創意

末期...